Step Project "Cards"


Женя:
1) Клас для логіна
2) Написання логіки від входу на сторінку до появи елементів на сторінці після успішної авторизації;
3) Розробка входу на сайт;
4) Дизайн сайту;
5) Форма для пошуку. 


Аня
1) Класс для створення модальних вікон Modal;
2) Алаштування запиту на сервер для створення, отримання та видалення карток;
3) Архiектура коду;
4) Дизайн модального вiкна створення запиту.


Амір
1) Нписання логіки ФІЛЬТРАЦІЇ КАРТОК на сторінці;
2) При відсутності на сторінці елементів виведення на сторінку якргось напису. 


Сергій
1) Клас Visit
2) Дочірні класи VisitDentist, VisitCardiologist, VisitTherapist;
3) Функції створення, редагування та видалення карток;
4) Виведення карток на сторiнку сайту;
5) Дизайн карток.
